\classdescription[14cm]{TileIdentifier}
{
	Der \type{TileIdentifier} dient als eindeutige Identifkation eines \type{Tiles}.
}
{\begin{signatures}
    \item[TileIdentifier(x : int, y : int, zoom : int, styleSheetpath : string, imageFormat : Format)]
      Erzeugt einen neuen \type{TileIdentifier} mit den übergeben Attributen.
    \item[static Create(url : const string\&) : TileIdentifier] Statische Methode, die die übergebene URL nach SlippyMap-Format parst.
      Aus den extrahierten Informationen wird ein neuer \type{TileIdentifier} erstellt und zurückgegeben. 
      Tritt beim Parsen ein Fehler auf wird ein Nullpointer zurückgegeben.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[x : int] X-Koordinate des Tiles.
%     \item[y : int] Y-Koordinate des Tiles.
%     \item[zoom : int] Zoomlevel des Tiles.
%     \item[styleSheetpath : string] Pfad zum Stylesheet.
%     \item[imageFormat : enum Format] Rückgabeformat des Tiles.
% \end{signatures}
% }
